{"original": "Grupo Teatro Constru\u00e7\u00e3o encerra com grande brilho e sensibilidade a comemora\u00e7\u00e3o dos 107 anos da UFLA.\n\n\"Romeu e... http://t.co/s1GAlenv3G", "evaluation": "3", "id": 642524412676296704, "processed": "grupo teatro constru\u00e7\u00e3o encerra grand brilho sensibilidad comemora\u00e7\u00e3o ano ", "user": "caducalixto"}
{"original": "tenho que ver o negocio da ufla e estudar pra obmep", "evaluation": "3", "id": 642503876348878848, "processed": "ver negocio ufla estudar obmep ", "user": "tepha_fernandes"}
{"original": "Percep\u00e7\u00e3o do uso da tecnologia de informa\u00e7\u00e3o no agroneg\u00f3cio: um estudo de caso na Cooperativa Regional dos Sui... http://t.co/dk9eSf4MeJ", "evaluation": "3", "id": 642497809065766912, "processed": "percep\u00e7\u00e3o uso tecnologia informa\u00e7\u00e3o estudo caso coperativa region ", "user": "RIufla"}
{"original": "\u062e\u0644\u064a\u062c\u064a \u064a\u0646\u064a\u062c \u0627\u0644\u0634\u063a\u0627\u0644\u0629..http://t.co/BaUzkEJ38G\n\n\u0646\u064a\u0643\n\u0633\u0643\u0633\n\u062a\u062d\u0631\u0631\nUFLA http://t.co/gKsZkwzIn4", "evaluation": "4", "id": 642488811176398848, "processed": "\u062e\u0644\u064a\u062c\u064a \u064a\u0646\u064a\u062c \u0646\u064a\u0643 \u0633\u0643\u0633 \u062a\u062d\u0631\u0631 ufla ", "user": "xnxx_ar18"}
{"original": "@microbiomom Written by a UFla grad who works in pharma who have paid MD's to read Corporate slides at academic talks for decades.", "evaluation": "3", "id": 642460739081404416, "processed": "written by ufla grad who work in pharma who have paid to read corpor slide at academ talk ", "user": "Gray5Carl"}
{"original": "Despu\u00e9s de dos a\u00f1os regres\u00e9 a recorrer mi ex universidad #ufla #brasil #lavras https://t.co/EseO5b01EG", "evaluation": "3", "id": 642454834227097600, "processed": "despu\u00e9 a\u00f1o regres\u00e9 recorr mi ex universidad ", "user": "rodrigopradoj"}
{"original": "Pregui\u00e7a baixar la na ufla com essa chuva", "evaluation": "2", "id": 642446179314352128, "processed": "pregui\u00e7a baixar ufla chuva ", "user": "_erickfp"}
{"original": "@kevinfolta @ecbuxton @thefoodbabe Forbes' Kroll is a UFla grad in Big Pharma, BP also pays Dr's to say anything they want.", "evaluation": "3", "id": 642431709926039552, "processed": "krol is ufla grad in big bp also pay to say anyth they ", "user": "Gray5Carl"}
{"original": "S\u00f3 n\u00e3o tenho saudade de ir a p\u00e9 pra ufla, meu sonho era tirar a carteira e ganhar um carro.. mas com essa greve que pode acabar", "evaluation": "3", "id": 642410862515519488, "processed": "s\u00f3 n\u00e3o saudad ir p\u00e9 sonho tirar carteira ganhar greve pode acabar ", "user": "rodriguesellen"}
{"original": "ou ufla", "evaluation": "3", "id": 642395677671170048, "processed": "ufla ", "user": "grimmald12"}
{"original": "RT @NE3UFLA: Nova parceria NE3. O grupo agradece a FIBRASIL pelo apoio. @Lavras_MG @ufla_lavras http://t.co/NbYfaoqcTx", "evaluation": "3", "id": 642383429141680128, "processed": "nova parceria grupo agradec fibrasil ", "user": "Lavras_MG"}
{"original": "I'm at Universidade Federal de Lavras (UFLA) - @uflabr in Lavras, MG https://t.co/CxOqQih9Xr", "evaluation": "3", "id": 642352062399950848, "processed": "at universidad feder lavra in mg ", "user": "douglasassis101"}
{"original": "Entrei no email institucional da UFLA e tudo mudou, simplesmente n\u00e3o fa\u00e7o ideia de como enviar um email.", "evaluation": "3", "id": 642345941379493888, "processed": "entrei email institucion ufla tudo simplesment n\u00e3o fa\u00e7o ideia enviar ", "user": "andrezalayra"}
{"original": "#ufla #lavras https://t.co/9Pf0VpIIRV", "evaluation": "3", "id": 642340511982948352, "processed": "", "user": "Pref_LavrasMG"}
{"original": "#matr\u00edcula #ufla https://t.co/o040pQWdlF", "evaluation": "3", "id": 642340407607754752, "processed": "", "user": "Pref_LavrasMG"}
{"original": "Just posted a video @ UFLA - Universidade Federal de Lavras https://t.co/A1YGs6WJ2x", "evaluation": "3", "id": 639268379002449920, "processed": "just post video ufla universidad feder lavra ", "user": "thiago_saraujo"}
{"original": "Just posted a video @ UFLA - Universidade Federal de Lavras https://t.co/VWyFDIrl0h", "evaluation": "3", "id": 639267716541607936, "processed": "just post video ufla universidad feder lavra ", "user": "thiago_saraujo"}
{"original": "Preciso urgentemente de uma rotina, faculdade, boxer, futebol, academia, cachorros ... maldita greve da UFLA", "evaluation": "2", "id": 639264010689466368, "processed": "preciso urgentement cachorro maldita greve ufla ", "user": "Arthurarga"}
{"original": "Mais federais em greve: UFMS, UFLA, UFRB, e a UFC entrou em greve semana passada. Algu\u00e9m viu not\u00edcia sobre isso?? N\u00e3o! #P\u00e1triaEducadora", "evaluation": "3", "id": 639254467326660608, "processed": "federai ufc entrou greve semana algu\u00e9m viu not\u00edcia sobr ", "user": "debrassb"}
{"original": "hoje teve passei com a escola, a gnt foi na ufla na \u00e1rea de veterin\u00e1ria, adorei, depois teve almo\u00e7o, e tinha um monte de escola l\u00e1", "evaluation": "1", "id": 639248291537006592, "processed": "hoje passei gent ufla \u00e1rea mont escola l\u00e1 ", "user": "lTSCUSPIDOR"}
{"original": "redepeabirus: Caf\u00e9 na UFLA: cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento de livros e comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do Necaf nesta quint... http://t.co/70s9DPYEtA", "evaluation": "3", "id": 639242393636569088, "processed": "caf\u00e9 cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento livro comemora\u00e7\u00e3o ano necaf ", "user": "manejocafe"}
{"original": "redepeabirus: Caf\u00e9 na UFLA: cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento de livros e comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do Necaf nesta quint... http://t.co/r61TATw5ad", "evaluation": "3", "id": 639242388100132864, "processed": "caf\u00e9 cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento livro comemora\u00e7\u00e3o ano necaf ", "user": "polodocafe"}
{"original": "redepeabirus: Caf\u00e9 na UFLA: cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento de livros e comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do Necaf nesta quint... http://t.co/HH4nUxJ2AU", "evaluation": "3", "id": 639242384811823104, "processed": "caf\u00e9 cerim\u00f4nia ter\u00e1 lan\u00e7amento livro comemora\u00e7\u00e3o ano necaf ", "user": "pereiracafes"}
{"original": "achei q a ufla tinha come\u00e7ado as inscri\u00e7\u00f5es mas n\u00e3o", "evaluation": "3", "id": 639228854444400641, "processed": "achei ufla come\u00e7ado inscri\u00e7\u00f5 n\u00e3o ", "user": "sheswaldorf"}
{"original": "@Leo_Luti ai sim em! Onde passou? Mas ja entrou??? S\u00f3 enem mesmo, quero ufla ou ufscar", "evaluation": "3", "id": 639227283807567872, "processed": "ai sim s\u00f3 enem quero ufla ufscar ", "user": "rereis_"}
{"original": "Esse povo pagando de politizado no Segredos Ufla, mas q na vdd s\u00f3 est\u00e3o flnd merda, e muita.", "evaluation": "2", "id": 639214274368393216, "processed": "povo pagando politizado segredo vdd s\u00f3 est\u00e3o flnd ", "user": "lidii_s"}
{"original": "Acabei de chegar da ufla \ud83d\ude05", "evaluation": "3", "id": 639212559644663808, "processed": "acabei chegar ufla ", "user": "CaioBarbozza"}
{"original": "\"Em Outubro, UFLA sediar\u00e1 o maior evento de rob\u00f3tica da Am\u00e9rica Latina\"\nque bom, j\u00e1 que a universidade vai t\u00e1 vazia mesmo", "evaluation": "1", "id": 639211760529113088, "processed": "ufla sediar\u00e1 maior evento rob\u00f3tica am\u00e9rica j\u00e1 universidad vai t\u00e1 vazia ", "user": "RodrigoKiyo"}
{"original": "10\u00aa chamada do #SiSU: convocados devem se matricular na #UFLA de 9 a 11/9 - saiba mais: http://t.co/1xa0dv0dSx", "evaluation": "3", "id": 639211536343547904, "processed": "chamada convocado devem matricular saiba ", "user": "uflabr"}
{"original": "Harmoniza\u00e7\u00e3o de vinhos e pratos mineiros marcar\u00e1 novamente o Circuito Enogastron\u00f4mico: http://t.co/jhsT88eeuE", "evaluation": "3", "id": 639201204493488128, "processed": "harmoniza\u00e7\u00e3o vinho prato mineiro marcar\u00e1 novament circuito ", "user": "uflabr"}
